懷疑男朋友有暴力傾向

小妹同男朋友岩岩拍拖2個月
佢188cm 操開gym 同埋玩泰拳，巴西柔術
最近佢同屋企人有啲不和 所以搬左黎住一排
頭一星期都好sweet
之後有時佢係電話同屋企人嘈會燥到飛櫈
仲要係大力 我驚到唔敢出房
我真係驚唔知乜嘢刺激到佢會打死我
問題黎喇

咁我算唔算藏有攻擊性武器

:唔算
:一世溝唔到女

唔回post 一世中唔到六合彩

回左先 驚驚

又開喺學術台

抵撚死啦

乜撚嘢 又

188cm！我看都感到暴力

係個口出返黎

....

回唔回都仲唔到六合彩

好彩我唔買六合彩啫

大家互射出下火就無咁燥

算
驚已報

做乜鳩？

屌你老母

幾得閒先會開啲咁無聊嘅post

做愛咪好正？